唔好再當天水圍人係condom 而家50 防暴入咗私樓嘉湖山莊景湖居 推上熱門等全世界知道

推

幫手推

次次天水圍都無人理，捉咗幾多係天水圍啊大佬

推爆佢

推！

其實天水圍都拉撚咗好多手足

Cls

屌正仆街黎

tuitui

誠哥地頭都搞?

推
一日內兩次
啲狗罷明特登挑釁啲居民

每次天水圍都無人理
記者又少

有冇記者呀屌

一日兩次啦

推呀

推到有Live

中產

上水

想拉曬聽日做野既人

景湖1-5座1-5樓係紀律部隊宿舍

Push

Dllm

推啊屌

pish

屌你入埋樓

成日都會見到啲人拍卡拍成分鐘都拍唔到

天水圍好似毒撚咁，搞親都冇人知

推啊

而家佢地想入邊到隨時隨地都入得啦

一獲熟

成班街坊呀
班狗入私人地方

有冇人知景湖曱甴住咩單位

一方有難

有啲唔係

影到狗車收隊
條路係返狗屋
[img]
目測有廿架

同我炒左個保安佢！

屌 岩岩貼唔到

push

曬狗

無啦啦搞民居

Pish push

tui

一日放兩次狗入黎 我屌你老母

明挑釁

屌走晒 宜家圍保安

[ 救 命 ] 又 一 城 事 件

聽朝到管理處

晏晝屌完宜家又放

天水圍永遠被ignore

狗入到嚟吠都要多得景湖班保安放入嚟，十鳩幾架狗車直入我屌你老母啦，仲要講大話話係跟村巴入

嘉湖好似係誠哥既？

保安判左出去

Tui

我講講頭先咩事
頭先有手足發現便衣狗
比人圍
但真係全街坊連口罩都無
所以無做野
之後班狗叫支援
衝左50隻up
而且係包圍方式入
一入黎噴椒+兩位街坊比狗扑爆頭
仲有狗用槍對住街坊個頭
但無拉

次次天水圍都無人理

仆硬街啦 搵人理吓天水圍啦

原來係便衣狗唔夠大聲吠搵幫拖

宜家咩情況？
屌緊保安？

天水圍啲廢老只關心冇輕鐵搭

屌佢老母

大量居民屌緊保安

推啊咩地產商㗎

推呀屌

求記者

班仆街今日下晝入撚左泥捉左十幾個人，最細15歲。然後管理處條揀樣重話因為有村巴入泥，所以放埋警車入泥，屌佢老母，叫佢交放閘條仆街出泥，佢地包庇左佢比佢放工！

然後街坊好撚嬲，屌7保安，李月民條撚樣重係比業主夾去警局，仆街邊撚個再選佢就係全港人既敵人啊！

然後保安一路無promise幾時交cctv出泥睇，班防暴家下係將架狗車泊撚左係出面，然後入泥兇9班住戶話佢地非法集結！屌你老母班撚樣保安係咪報撚左警！

幫推記者快跟

宜家過黎
景湖仲有狗嗎？

甴近平

警甴

推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌

一定要c 保安

咩事

Pushhh

5座夜間女保安極藍

琴晚先睇倒話 入天盛
今日就入景湖

地理位置冇咁好姐
其實早兩個月屯門都係咁

天水圍的確係被忽視咗好幾次
天水圍嘅手足至今捉超過二百幾人
只能理解天水圍地勢同交通都係特別唔方便

真 抗爭界毒男咁

#手足報
景湖事發

頭先有手足發現便衣狗
之後狗比人圍
但真係全街坊連口罩都無
所以無做野
之後班狗叫支援
衝左50隻up
而且係包圍方式入
一入黎噴椒+兩位街坊比狗扑爆頭
仲有狗用槍對住街坊個頭
但無拉

但有唔同時間既成交記錄...如果有業主記錄既話...

係香港買樓

推啊 要全宇宙都要知

後數

推推推

放完一次又一次dllm

X

未必保安報 可能係藍絲或休班狗

仆街黎架 又黎夜媽媽擅闖民居
捉人都唔需要咁重狗lol
D保安又係仆街
中午個陣已經亂放佢地入去

有無人知邊個上左救護車

仆街

真心。
組法團
年輕果批業主
積極d啦!!!!
唔係法團有生殺大權
管理署採你都on9
剩係當你係交管理費機器黎架咋~
咪撚以為自已大支野
保安屌都唔屌你批業主

我記得景湖都有公務員宿舍 但唔知有冇警察既

班狗搞誠哥地盤！？

合作到傻

天水圍街坊得天耀/天華/天盛夜媽媽比黑警搞過
其他屋苑街坊冇乜經驗

嘉湖山莊好多藍絲

推咗先

有 一定有

天水圍巴

入埋樓做乜呀?
護駕呀?邊個聖駕咁勁呀

天耀晚晚開波

推呀 曱甴近平
用咁多錢買咩撚野樓？？？個屋企都唔安全啦

11點嗰次有狗係有鎖嘅後門入 我諗唔到除咗保安之外有咩原因

有藍絲親戚住個度，有冇方法共享tg

無法無天！依個垃圾政府包庇班死黑警做埋D污糟邋遢嘅野，終有一日自食惡果每一代都要認住依班賣港賊

咩單位

唔係話想分化定啲咩
只係想發洩下
天水圍真係做乜都無人理
唔好話記者 連fa都唔多個
就算tg放題都好 都無人理
反而元朗次次話搞活動 但最後都係得班街坊係到屌狗
都一班記者入去直播
但次次屯元天有活動 天水圍要聚人撚狗/快閃都係好快就聚到一班手足行動 幫手分散出面啲警力
今日全日好多警車係天水圍周圍巡都好
都一樣好快咁聚到一班手足玩快閃 撚狗

原來有警察宿舍係入面真係唔知

成萬幾人

PUSH

天恩老人邨應該唔太會屌狗

唔係舊聞啦 好耐之前已經想組 好多阻礙搞唔起

果然入左一次私人住宅就有無限次
唔知講咩好

其實有唔少私人樓都係

私人屋苑都入

推呀大家關心下天水圍手足們
真係fa都唔多個

誠哥既

見到早少少好似仲有幾個記者 之後係咪走左

推。

痴撚線 啲街坊咩裝都無都驚到要吹大雞 有無咁廢

一日入黎第二次私人地方

私人屋苑都自出自入

屌

之前已經好多好多次居屋

不過景湖有哂閘都咁

推 仲未完

天晴都有，不過太偏連記者都無，得郭文浩有直播到

班狗走左未？

今日第一次入嚟嗰陣得一個cable記者
記者朋友明白你地好忙 方便嘅可唔可以關注多少少天水圍

推
中L晒PS

有樣既唔好post

有冇tg link 手足想入grp

1550cctv片段
歡迎backup

天水圍巴絲們，推

推阿 後山都有人被捕

消防同海關㗎

有狗爬鐵閘入來

點夾 李月民有冇出現過？

！

有冇天水圍撚聞到好大陣味？

推啊dklm

天頌都有 成功屌走過班狗

景湖用咗ps不過成功屌走

tg group話係天悅站附近有人燒野

走咗

天國人推

有 啱啱出現左一陣 之後比街坊同埋天水連線伍健偉夾左去狗屋質問d 狗

連記者都冇

無當你地condom
但自己區都唔見得好
荃灣葵青好無助

消防海關都有，唔止得狗

所以唔好亂搞

香港人真係要反抗.
班狗連私人屋苑範圍內都無視,
香港仲咩地方係安全,唔係比狗任亂入

班保安好廢

放左tg

私人住宅但係保安中門大開
唔係唔會咁多手足俾人拉

甴近平

#天水圍 0100
景湖街坊睇CCTV，發現防暴由天柏公園（即村巴站）爬閘及踢閘進入景湖居抓人打人

最新消息果兩個便衣狗係正門行入黎
比街坊見到有棍
所以上去問
佢屌番人轉頭之後行左去其中一座既大堂
所以估計果兩個唔係住係景湖宿舍既

仲有入境，狗真係唔多

又刑事毀壞

即係有一隻爬入去
再自己開閘放其他人入？

啲人去晒1座睇cctv

推到有cctv

tg已有

社運日記出緊直播

TG plz

對門係大力就可以踢開
利申 住左十幾年

天水圍哨站

兩邊都要拍卡開閘

我諗今次景湖個管理處一定好大鑊，應該會好大班人頂唔順辭職
先唔講點樣交代今日件事同一定會比住戶圍屌
淨係個場既清潔同埋維修都玩撚死佢地

便衣狗一出事即有支援

sor 自膠入面應該唔洗拍卡

有藍絲保安 唔怪得

點解克警入左1 座大堂,有冇上樓

私樓保安仲衰過公屋

推，有狗入到嘅地方都唔可以住人
有狗食過嘅嘢都唔可以食
要全世界一齊杯葛佢哋

推推

班狗自己爬牆入

班狗係後鬥擒閘入

哇

p牌推

，

麗湖手足幫推

翠湖手足幫推

屌你老母爬牆入

狗都識翻牆

推！！！

而家咩狀況 有冇人有ipdate

Update

No sir

做乜9

大概得番50人
保安最大粒交代緊

哇屌 爬牆入去

曱甴自出自入

Tg有片班狗係擒入屋苑

哇屌

屌佢
推！

唔推唔係人

嘩屌有閘都冇撚用，真係成班曱甴嚟

係咪痴線㗎直情入埋幢野入面

同甲甴一樣自出自入私人地方

有片 俾左記者朋友

Cctv片

痴q線

狗真係狗 爬牆入去屌佢老味

班狗係天柏路閘口（屋苑後門，要拍住客卡先入到，無保安守）爬閘踢門入黎，屌你老母下次爬入我屋企都無問題架啦，屌！

以為打緊仗

推！！

前兩日TG放題都打左好耐，
好似得一個媒體有live

有幾出奇姐
天盛都試過啦
個個都唔撚記得左放煙花件事

保安10個6個藍

天水圍好似成日被忽視

爬入去嫁cls，為左打市民要去到幾盡

唔近主要示威區
過到去已經end左

真係死曱甴+過街老鼠
翻工翻到偷偷摸摸

老豆搵仔

好慘 live永遠無份咁

其實點解要做到咁難睇

因為蒙左面

真係甴曱嚟
好在夠多街坊落嚟屌返佢地出去
踢爛14座後面道閘(雖然不嬲都易推開)，天柏路公園個閘爬入嚟，正門入口操兵咁一字排開，用槍指住街坊，想包抄街坊。
痴撚線

cls

死黑警！！！

好撚癲

pp

廣傳尼兩條片，等多D人可以了解下

景湖人pish

呢個要拍卡

頭先成班衝入黎係咁噴椒 好多街坊都中哂

溫馨提示景湖居1-5座低層都有紀律部隊宿舍

up

真，我頭先仲見到D速龍拿槍指住我地

早幾日天富天晴都入咗
天晴班狗喺公園對住班街坊舉藍旗cls

其實可能衰過日本皇軍了
我爺爺話日軍曾經請小朋友食糖

香港皇軍所有野就得暴行

有指引，最後乜都唔做

真心無記者入黎就可能多幾次831

仲要好似賊咁爬入去

到而家我都淨係見到rthk同立場有報過今日天水圍
立場篇野都淨係講晏就保安開閘放狗冇講班狗爬過鐵欄
其他媒體係唔係當天水圍同元朗一齊獨立咗

係㗎，嗱對家放煙花我哋千祈唔好放呀

咁要諗下點解屯門同天水圍都唔夠腳喇

推呀屌 私人屋宇都搞

dllm推到誠哥出嚟！

記者都好難做 唔夠多人同大台又比差佬搞

邊個做罪人吳生桂放狗入屋？

提返大家 全民攝衫防狗

曱甴都光明正大過佢地

可以點做？

曱近平

S

天水圍依狗大量狗車 已經有防暴起街

天水圍又重狗啦依加

好多狗車轉晒入黎

我都見到，停完十八鄉，落左啲狗之後，依家停哂喺麗湖近天晴條馬路

我屌你老母，係搞都搞正規警察宿舍啦

屌 私樓都搞

好多記者去咗又一城

Pish

人地商場成堆保安推實個門口都比人夾硬衝入黎啦
呢個屋宛 得一兩個保安可以做得咩

唔係怪佢頂唔到班狗
佢有試過頂但係fail嘅話我覺得冇問題
但係佢而家中門大開比班狗車一架入一架完全冇頂過
同埋你邊度睇返嚟得一兩個保安

好似無啦啦自己爆閘入去

真係做咩都可以